銀魂 625訓

千呼萬喚

道滿晴明快快死出嚟一齊玩遊戲啦

等咗咁耐終於出場
in 屁怒呂 we trust

屁怒呂!!!!!!!!!!!!!!!

屁呂屁

出現了

動畫組又領左野

屌第幾集，想睇番

第9首ED黎

話說齊人未？

空知猩猩要兜實兜到，或者連兜都懶得兜,直接認咗佢算

仲有晴明班陰陽師，未召喚外道丸
同埋巫女阿音百音，定春進化狛神

植物既野, 有周期性

oped點會當真

終於出黎喇

屁怒呂

神之角